{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040361",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55586&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "HOTEL 여기어때 - 대구역"
    },
    "text": "特別割引イベントでVIPでご予約いただくと、朝食2人を無料でご提供いたします。 VIP予約の際には人数の追加料金なしで予約が可能です。 ただし、金曜日と土曜日は除きます。 全ての客室は禁煙であり、喫煙を摘発した場合は強制的に退室措置となります。 駐車場は地下駐車場で、合計25台まで駐車可能です。 地下鉄で移動するなら大邱駅、中央路駅、達城公園駅で下車してください。 近くには北城路、大邱駅、中央路駅、達城公園駅、東城路、芸術発電所、コンサートハウスなどがあり、車で5分の距離には東城路、西門市場、キム·グァンソク通りがあります。 イーワールドとアンジとコプチャン路地は車で5分かかります。 客室の内部施設としてはネットフリックス利用と朝食提供が可能で、スタイラーと大型スパ浴槽も備えております。 最新のウォシュレット、65インチの大型スマートテレビ、高級ミネラルウォーターと飲み物、多様なアメニティ、電気ケトル、ディフューザーも提供されます。 寝具類は最高級で、無料Wi-Fiもご利用いただけます。 多彩なカラーとデザインの客室で完璧な休息を提供します。 VIP連泊時は最大3名まで追加料金を頂けません。",
    "QA": [
        {
            "question": "特別割引イベントでVIPでご予約いただくと、何人まで無料で朝食を提供いたしますか？",
            "answer": "2人まで朝食を無料で提供いたします。"
        },
        {
            "question": "VIP予約の際には人数の追加料金が必要ですか？",
            "answer": "VIP予約の際には人数の追加料金は必要ありません。"
        },
        {
            "question": "金曜日と土曜日は朝食の無料提供対象外ですか？",
            "answer": "はい、金曜日と土曜日は朝食の無料提供対象外となります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全ての客室は禁煙です。喫煙を摘発した場合は強制的に退室となります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数制限はありますか？",
            "answer": "地下駐車場では合計25台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "移動にはどの駅を利用すれば良いですか？",
            "answer": "大邱駅、中央路駅、達城公園駅で下車してください。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くには北城路、大邱駅、中央路駅、達城公園駅、東城路、芸術発電所、コンサートハウスなどがあります。また、車で5分の距離には東城路、西門市場、キム·グァンソク通りもあります。イーワールドとアンジとコプチャン路地も車で5分です。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何が備わっていますか？",
            "answer": "客室の内部施設としてはネットフリックス利用と朝食提供が可能で、スタイラーと大型スパ浴槽も備えております。最新のウォシュレット、65インチの大型スマートテレビ、高級ミネラルウォーターと飲み物、多様なアメニティ、電気ケトル、ディフューザーも提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "VIP連泊時には何名まで追加料金を頂けませんか？",
            "answer": "VIP連泊時には最大3名まで追加料金を頂けません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 475
    }
}